我想架？

我好撚辛苦，
好想死撚左佢，
我好想有名份，
好想可以光明正大咁一齊，
好多地方想同您去，
好多野想同您做，
點解依個世界努力無回報啊！
點解佢對您咁差都仲同佢一齊，
佢一啲都唔珍惜您。
我真係唔想做第三者啊，我好想喊 。

兵

企開d啦

★*`'°_______濛B ﹏×╳
…超。華麗﹏閃令令留名 XD〞

我都唔想次次做人第三者